hmd 搵援交妹不果，巧遇騙徒

我宜家好驚，應唔應該俾錢佢了事？

有没港钱阿同志？

影督屎佢睇表示自己已經嚇到賴咗

你玩咗啲咩

專登上hmd搵嚟玩你都幾無聊

俾幅維尼圖佢嘆下

你當我這裡賣青菜係咪
屌啦星

驚西咩

先發制人
買起佢全家先

咁真係好驚wo
睇下佢點玩？

居然用真電話?

咩年代
仲有人信
樓豬都係比錢算啦

佢打字好快

copy and paste

從商業角度出發 請1個刀手劈友都唔平，未計搵你嘅時間成本 當佢係真都唔會劈你

不過弱智唔適合上網 咁撚假都信

點樣50k玩死人屋企人

睇到我都驚
你玩咗d咩

做乜斷左數據？

LM

鬼機掛

張相係刀黎？

137.依靠他人賣淫的收入為生
(1)任何人明知而完全或部分依靠另一人賣淫的收入為生，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。
(2)就第(1)款而言，任何人與一名娼妓同居或慣常在一起，或控制、指示或影響另一人的行動而所採用方式顯示他或她正在協助、教唆或強迫該另一人向他人賣淫，則須被推定為明知而依靠賣淫的收入為生，除非他或她證明並非如此。
(由1978年第1號第6條增補。由1991年第90號第15條修訂；由1997年第31號第11條修訂)
[比照 1956 c. 69 s. 30 U.K.]

唔洗理

段片果碌係假jj?

想睇條片

50k 屎蜢

50k應該連樓主地址都搵唔到
呢啲中年MK都係得個講字

你做咩黎 放上文啦

報警

賣青菜，扮香港人？

我想睇前傳，玩左啲咩

咩公司
集團式經營
唔怕啲狗去食霸王雞呀？

咩叫Hmd

我之前都試過

直接block就可以

鬼卡驚閪咩

呢d通常垃圾黎
有料佢一早打電話比你 / 上你屋企禁鐘仔
邊會同你文字討論
你屌返佢老母就無事

比較想知樓主玩咩黎

樓主比人斬死未

你有冇咁on9呀？真係有料你死撚左la，醒d好冇呀

係咪又係雷豹哥？

估計樓主想叫雞，條友叫佢7仔買點數，買左幾轉樓主知柒左就冇再買點，條撚樣就同樓主講話小姐已經到左酒店，你唔撚俾錢就係玩野等等

比錢佢啦...無謂搞大佢...🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係刀

啱啱收到同一個MSG

今朝留名諗住今晚追翻, 仲以為個post會推得郁 有下文

BLOCK

咩叫扑街

兇返佢轉頭

樓主去人地度搞咗咩事情

諗住打電話去問係咪有小姐叫，點知2個都打唔通

Lm 食花生
樓主快啲還拖

屈佢黃絲la

問佢有無委任証先

send啲恐怕圖比佢

一分鐘內打一百四十隻中文字

你係咪畀人斬死咗

驚驚

你當我這裡賣青菜係咪

咪約佢出黎 呢啲爛仔只識網上惡
我黎幫拖郁9佢

樓主用10萬買返佢全家

屌條街

好撚驚啊 笑撚死

淨係匿係電話後面吠，有料就現身啦。

我保證你全家恭候，佢最後一定唔敢出現。

刑事恐嚇 拉得

有朋友中過
後悔都後唔切
樓豬rip

答佢你想買青菜

咁似啲大陸仔語氣

template

青菜幾錢斤？

我都收到 同一段片 但對白有少少唔同

大致係交友配對左
佢要求交換whatsapp
加左之後
佢話佢援交
我問有無相睇
佢一比完 我就覆不了
然後就有陌生電話whatsapp依段野比我
我覆番個所謂馬仔 好的😂沒問題
就 block

淨係識得死死聲, 連老母都無提
寫稿果個都幾好人屎

你po 張清少少嘅相上嚟俾大家過目下

一人做事一人當

幾錢斤

全正體字

樓主00後？
咁驚
我都試過 我轉頭block左佢 冇事

屌你老母呢條友呢個對答，係連登睇第三次了

唔通斬你又會同你down聲咩

人身安全，報警備案穩陣啲

Send返呢段比佢

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

片呢
橋就我諗 片就你睇

段片係把刀

扑街

So？駛唔駛whatsapp你？

佢點解話你玩佢
出動兩條友恐9你
佢咁得閒為左1000蚊而用50000蚊搞返你 蝕埋渣米比你 唔識計數ge

冇冇下文

咪係 係搞你既一早搞左 仲慢慢影把野黎嚇你比你報警咩
講得=唔會做

咁其實你賣咩？有無椰青或者豬腩肉？

專業打手（打字）

樓主下世投胎唔好再玩人了
依家電話no.求其搵個friend 係台做都check 到地址身份證號碼

揾張鳩圖send俾佢

你問下佢係咪叫陳浩南？

樓主做咗啲咩？

同佢講，你幫佢係連登出左名喇，大撚把人睇到你大我，你電話都出晒黎，有冇人叫你起身柯夜尿就唔知喇

Send張gay佬圖比佢

問佢打咗科興未

想睇樓主屋企人比人斬多啲

OL求資料

玩乜鳩？

知唔知斬人要幾多錢
先唔信佢俾得起錢斬你

有fd試過
真係比人斬死左
樓主小心

兩個電話都打唔通wo

樓主叫雞不成扮玩人

cap圖大返佢

一係乖乖地交隻雞出黎，一係報狗你個暴徒準備入去比人屌屎忽

攻擊性武器，經營賣淫，刑事恐嚇講多兩句加多條自稱三合會成員

我喺Tinder識到隻(呃人?)雞

咁都好信
我仲生勾勾

你都好細膽下，佢擺明靠嚇啫

其實有冇人真係會驚

屌柒佢老母啦
驚閪咩

係線索黎 對方可能係文員

約佢出黎。報警等佢地battle

呢啲唔會係真人啦
求其搵個公仔佬做icon兇人啫

Hmd是什麼？

入廚房影番自己個把比佢
輸人唔輸陣

你話你全家都係做狗，係咪要玩

賣青菜呢段好熟口面，好似之前見過幾次，係咪同一個集團

你備案就得 有fd中過招 其實最後無乜事
靠嚇

樓主唔好比錢呀
佢9up恐你架炸
之前有巴打都遇過
繼續撚佢都無比人斬

先去警局備案先，跟住搵律師告佢刑事恐嚇。玩死佢

乜料

感謝提供電話，以後填問卷又多兩個電話可以填

佢哋都太空卡啦
又唔係咩大案
差佬鬼理你咩

除非同時多人被人呃差佬或者會開file

怕閪咩,拎呢張佢仲驚過你

最緊要俾呢面佢睇

刑事恐嚇喎
報定案啦
心血少好正常
俾佢嚇下有咩頭暈身慶點算

乜撚柒年代，d垃圾得把閪口靠嚇

睇埋前文先得

樓主是咪死咗了

點解又係呢條友之前有個post有係呢個人

條video係咩黎

你好撚仆街

D中文字咩事

我當你這裡賣牛肉架

自己友黎
人地仲易搵到你

支銀支那閪

有冇娃娃菜？

其實驚佢乜屌撚柒佢啦

又口語又書面語咁,九成係大陸d CS 黎,鍵盤戰士驚乜野

我身邊朋友都試過，話知佢住邊上去淋紅油。
我哋俾咗警署地址俾佢

cap埋佢icon張相啦

一睇就知靠嚇，真係夠膽唔會不斷打字兇你

同一條友
我好似係連登見過3-4 個呢d post

同佢講話你想玩佢多過玩佢d 小姐

月經post

報狗 佢恐嚇

日經

駛撚理佢鳩噏咩！

問佢乜鳩馬仔馬浚偉？

sd張報狗圖比佢睇睇佢咩反應先

不過比我就撚多佢幾個回合先，咁好玩好難得，我都想同佢玩

冇咗下文?

D古或仔有事就禍不及妻兒，到自己凶人就下下話搞人屋企人

教你，send張網絡核彈-蓮蓬比佢就搞掂

扯皮條？
係既你完全佔上風
有組織賣淫報狗佢含撚晒都似

樓豬比人斬死左？

好想瘋狂同佢whatsapp而家呢個鐘數啱晒打畀佢傾下偈

條友打字幾快

樓主咁都驚 幾多歲

想同刀手嚟翻場話嚟就嚟話走就走嘅決鬥

Huge massive dick

笑話

Jdaily

我喺Tinder識到隻(呃人?)雞

打字都有口音

又係呢張圖 之前咪有另外一個師兄舖過囉

真
真正要郁手既一定唔會講
你係會出出下街突然比人斬

等咗你覆呢個post好耐

打過去 未能接通

扑乜撚野街
睇佢打字成浸中國味
賣青菜

試下問佢攞公司地址，話拎錢比佢當賠罪
我拖馬陪你一齊上去同佢慢慢玩

用太空卡玩過
仲寸9佢叫佢搵

然後佢收咗皮

咁L 多字 全部 18:50 send 出嚟

樓主玩咩要俾一皮野？

塊西鑲金？咩女要俾一皮
好靚㗎？

語音輸入

樓主上水未

直接屌撚柒佢啦
使驚條牛屎佬

鬼叫你去hmd唔係去HMV

On9樓主上水未

好驚

721 啲人 全部都係耕田鋤地 出身 唔好見怪

Hugo marry dickson

Copy and paste姐 駁恐嚇有人中伏

同埋刀手請人好多都要一個月先返到工

huge massive dick

你咪同佢講你大佬係咩生菜牛肉球

想知你到底同人講做咩佢先咁

扑都正體？

Source ?

.自稱馬仔 係咪食果啲

同求

偷呃拐騙陰質錢

公司打手(打字)

佢出幾錢，我出多一蚊

樓主驚到潛左？

你話你識..牛丸.放心無事既

洗撚驚咩
段野見過幾百次
次次都係copy呢d

佢用WhatsApp？
幫佢永久無得用

WhatsApp 極嚴重漏洞 遙距攻擊令帳號永久註銷

搞到我都想玩下佢添
我都想睇下佢點斬我

利申 喺外國

Send返呢個Po ,copy條link 比佢睇

搵到先算啦，得個水

又數講玩咩，點跟？

流浮山打字手

難怪點數黨長呃長有

屌你前幾日先見過呢幾張圖

send張委任證
sor sor sor ，ar sir一場誤會

ching識嘢

搵國安借力打力

佢外國有分公司

玩到咁撚大

記得之前有單差唔多
之後成班連登仔whatsapp條友
話自己仁愛堂嘅 做乜搞鳩啲兄弟
嚇到條友say哂sorry之後轉埋電話

問下佢50k 咁平邊度我有條死亡筆記list...

有閒錢幫下香港人都好

hmd係咩

唔好鳩教 冒警犯罪

日經
今時今日嘅香港黑社會呢個朵已經冇人驚

一分字打兩三百字 呢個係咩手速？

屌你地老母 仲夠膽繼續討論?
你當我賣青菜係咪